朗豪坊Adidas有強烈屎味 知唔知咩事

臭到仆街

個女sales瀨屎
Fc咗

圖？

笑 點FC法

你係同事?

放全新yeezy 350V2 Black 有單 11月29號官網購入！

Tg傾

價錢可議！ 碼數：UK8 只有一對！

100%正貨！！

岩價先會賣 出低過2400就唔洗搵我，有人夠膽話1900收 如果唔係有心要就唔洗密我

因為有哂單有哂收據，鞋同單點樣檢查都得，買家檢查好後，我希望即場撕毀張單，防止有人再用張單進行不法用圖！！！ （肯咁樣做先會賣，因為防止有人用假鞋+單再轉賣）

Fake news靚女唔屙屎

那裡來的屎啊

屎味由sukiya傳過來